T Silva真係俾人吹大左

完全回撚哂塘 啲人成日話穩都唔知穩係邊
俾人入啲波成日都唔見佢
係巴黎咁耐都帶唔起條防線紀律 對皇第一球幾條友望住華斯基斯行入去都無人提
講one on one tackle又唔係勁 制空企位又一般 速度又無以前咁快 完全唔明年年fifa佢都仲有咁高rating 真係成堆山寨王

回撚晒塘啦

long time ago la

你都係

上季都回晒塘啦~一早冇人吹奏佢

老啦大佬

幾歲呀大佬

成日對法甲D垃圾
可以點勁

佢冇勁過

唔敢去英超證明自己既垃圾

睇左幾多年波 我囉法甲神射手果陣你出撚左世未

法甲神射手

近呢三年都無人吹啦，點吹大？

豬腦SIR先

席爾瓦防守強悍兇狠站位準確，速度也非常快，是少見的高速後衛，組織後防能力非常出色，全盛時期有世界第一後衛的美譽。

因為佢最fit吹得最勁嗰兩年拍擋係尼斯達。

07果季已經囉左 豬腦仲踢緊法乙咋

回撚晒塘

雖然回左塘 但第一球差佢咩事

琴晚佢算踢得好，無乜交失大錯，
相反第一回合表現好好既rabiot同華拉堤變撚左炸蛋，要後衛執手尾

太大煙

第一球關佢咩事？

距離都差幾遠

巴西人早熟早殘，唔洗咁大期望

TSilva唔係法國咩 麥包皮先係巴西